6月9香港人一定要贏，政府當日唔聽民意既全港10號起全港擺工

屌你老母條柒婆真係好撚串
完全唔聽民意強詞奪理

希望當日既紀律部隊會覺醒企番起市民既一邊
你地要記住紀律部隊係要為市民服務，唔係為政權服務

所有國家不嬲都係人民賦予權力俾當權者治理國家
就算香港係一個城市都適用

國家的「權力」來自於全民的付託，但負責運作國家功能的人，是由全民透過選舉而產生，相對於全民，仍是少數人。歷史發展經驗告訴們，國家之「權力」應予以適當的限制，才不致於讓少數人的私心，有機會透過國家「權力」之運作，侵害人民的「權利」。於是，行政、立法及司法的「權力分立」概念與機制乃應運而生，國家「權力」被區分為行政、立法、司法等三權，彼此監督制衡，再加上憲法所揭櫫的法律保留原則、依法行政原則、明確性原則、比例原則、平等原則、正當法律程序等理念，確保國家「權力」能有效保護及落實人民之「權利」。

所以，談到人民的私權，應該使用「權利」，至於國家的力量，則是「權力」的展現，因此，人民的「權利」需要國家的「公權力」保護，而我們絕不允許國家的「公權力」侵害人民的「權利」。

條例通過左你肯定你都可以繼續返工咩？

就算有，你都唔會有好日子過

過到條例咪一樣cut位
啲外置走晒

*資
Sorry for typo

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

講就易 自己唔食 阿爸阿媽都要食

我可以響應罷工，但封信要點寫？

僱主閣下：本人為響應 xxxx 之號召，參與罷工。本人即日起暫停所有職務，直至另行通知。不便之處，敬請原諒。

xxxx = ?

？

6/9，香港人，銅鑼灣見

攞唔到AL

要返工，不了

拎 al 就唔叫罷工啦

愚孝撚仲唔出黎講兩句 罷工冇糧出俾唔到家用好不孝

本人受到作為香港人的良知所號召

on strike

然後hr re: on strike=all

al
keyboard auto加多咗個l

6月10如果 真係停工

記住出現害者一定要支持

食肆 零售 槍口對外
邊個屌 就屌邊

唔好分化